8.23 要人 我地要一條人形蜈蚣

警方資訊
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

人你老母形蜈蚣 人鏈呀屌你老母

幫手spread出去
30年前既823，波羅的海爭取自由，組成200萬人手拖手既人鏈。30年後既823，香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）

而家就等你出黎！
每人帶2－3個fd已經好震撼！帶埋父母和理牽！

長沙灣、深水埗

彌敦道總谷：

太子&旺角

油麻地

佐敦

尖沙咀

823人鏈We Connect，
百萬人齊築香江路！
Let the WORLD witness our unity!!!!![/quote]

幫手簽 認定中共係恐佈分子

好 謝幫推

冇啦啦點叫咁多人出黎

831先做啦

機場前一晚吹雞都萬9幾人
我地勝在人多

831 都要做